好想俾呢條女咁樣吉

吉您屎眼

唔太想啦

講真 呢排已經有班私生飯留意到你
佢地覺得你黑緊定仔
自己睇路喇

男性賀爾蒙表露無遺

印仔=0仔confirmed

我同佢地好FD的

定仔=牙簽confirmed

非

咁吉法真係命都短幾年

定仔正

蘇民峰啲fd

你俾他坐爆

快點坐爆我

很正

是

100分

笑撚死